政府擺明軟皮蛇既態度

做咩我都唔會有回應. 你和理非,開嘉年華我就忍你. 你沖擊我就射催淚彈射9你.
拉長時間等你內部分化. 已經好多行業開始憤怒, 特別係酒店, 司機. 2個月唔出糧都話陪你癲, 大半年唔出糧一定殺左你. 所以如果1/9 前唔成功, 不如解散左佢

邊個負評

冷處理廢POST

事實係咁

10月1 共國70週年
你同我講9月1停
樓主五毛肯定

Mr. 都係on9架喇

所以問題都係政府自己做成，要怪就怪政府。

九月先係大型行動嘅好時機

9月2開學，啲學生就最撚勇猛㗎喇，到時肯撚定會罷課，唔似得打工仔咁，驚呢樣驚嗰樣，佢哋長期罷課都重得

唔好忘記928係點嚟，就係靠班大學生中學生罷課先有咁嘅威力

咁好時機你同我講九月要徹？

點解要半途而廢？